有咩行業新年忙過平日？

保安師：平時一日兩更兩個人 今日一日廿四更 個個鐘都唔同人 應該講恭喜發財講到甩牙骹（利申 唔會俾利事佢地）

外賣師

應該無夜晚堂食之後 個個外賣師都做到腳軟 好多都發咗達

保安

講咗啦

零售，琴日已OT

年三十要OT

辛苦了

補習
學樂器
放長假一定補堂

飲食囉
啲m記kfc大家樂大快活勁多人